［真係無得揀？］開槍警員手持另一支槍，但沒有使用

點解唔用另一把橡膠子彈槍？有選擇之下佢揀咗要拔支真槍而唔係用手上嘅橡膠子彈槍

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

散槍焦耳勁過左輪好多，有胡椒噴霧都唔能用

有哂防護都咁垃圾

但係粒彈既穿透力差好遠，實彈差唔多去到手足近背脊位置先停

Push

佢有得揀

散槍射嚟好大爆發力，部分會爛哂
仲有散彈識飛會打到另外一個人仲衰